[唔劇透] 上一次睇動漫睇到眼濕濕/喊係幾時? 睇邊套?

唔計電影 我就近排依一兩個月無聊補番(今季新番都冇咩吸引)先睇咗白箱同比宇宙更遠的地方 勁後悔咁遲先睇 劇本音樂乜柒都好高質 睇完只能去睇番之前討論區講嘅野回味吓...未睇過絕對要快睇!

話說今季睇好魔女之旅 點知勁垃圾 op唱到斷氣咁 劇情又鳩 好好地賣女咪得 作者又話要俾更廣的年齡層收看不能露底底 又要寫黑暗野 搞到成個觀看體驗九唔搭八 劇情又成日唔合邏輯 人物性格唔立體 上一套睇到咁燥就係迷家 但係依套魔女之旅係連登討論度仲高過上面個兩套 係動漫台多咗人定低質咗

我知冇咩人會睇曬 熱門po都係集中po同一人一套果d 所以感謝睇到依度嘅人睇我發牢騷

餓lin賺

暗殺教室

我英

kokokara

末日時做什麼

魔女之旅我覺得幾唔錯

_ _ _ _

排球少年熱血位 次次都頂到上喉嚨想喊想喊咁
睇親熱血動漫都會

UGO

紫羅蘭

夏目友人帳

講返主題，我上套喊係白箱，有幾年冇睇過日本動畫上次睇已經係夏死神、植木的法則、家庭教師嗰啲依家補緊依幾年嘅番

clannad

邊度好睇 劇情我敢講木棉花個套十分鐘泡面番鷹之爪仲好睇 當然你要睇畫面睇女鷹之爪就冇

same
第一套會喊GE片

大哥沒有輸

鬼滅

你都係睇返迷家啦傻仔

補番list可以加埋比宇宙更遠的地方

魔女之旅比小朋友睇

都話唔計電影

睇完了

你都係kokokara

好似冇乜新少少嘅番

隱瞞之事

我都有睇 神谷浩史同高橋李依正到din

Angel beats

秒五

紫羅蘭 老母同女果集
橋唔怕舊 諗起都眼濕濕

k-on

睇套不起眼睇到我真係眼濕濕

比宇宙更遙遠的地方

我幹了你的屁眼
我們是一背子的朋友了!!!!

三月的獅子

畫面係唔靚，但我個人係好嗰種旅行feel，雖然各方面都唔係幾正但總之就係吸引到我

強風吹拂

佢d節奏,鏡頭,bgm好得

大個左就覺得EVA原版25+26好感動

希望你可以幫我保管呢樣野
對我黎講係寶物黎架

刀劍神域

使唔使負皮到咁=.=

強風吹拂喊到扯蝦

Charlotte都好好睇

未聞花名 ..

前段我覺得真係太悶 ..
次次睇左啲就棄坑
係咪真係咁值得睇？

因為前段多係為咗寫伏筆
但到咗第二季真係喊到眼都腫曬

不過第一季除咗風子之外真係悶 我都飛住睇

好似係強風吹拂

動漫喎
漫畫又唔計?

頭13集都係正常，雖然第2集爆血已經露咗條尾，但去到第14集開始風格突變，依家睇到第15集，好期待之後嘅發展

最終兵器彼女

計啊 講依句都係無限列車套戲姐 雖然無限列車都有漫畫

さよ朝

識貨

白箱電影 SIVA最尾一段
在明知會死的戰鬥中仍然想像未曾見過的「家鄉」
越老越眼淺

鬼滅之刃

數碼暴龍01重啟 第12集

K on

心諗點解南極會有咁多負皮，原來係下半段出左事

唔關事 我開咩po都食一堆負皮

來自風平浪靜的明天

點解唔計電影

未聞花名

費時俾鬼滅套野洗版 不過是但啦 一堆人都係留電影

識規矩啦
道別的早晨就用約定之花點綴吧 睇三次都頂唔到

境界的彼方

天元突破

四月是你的謊言 雖然睇到一半都估到女主角有絕病 但到最後個集讀信嗰下真係眼濕濕

Xxx

咩規矩 我新嚟

未睇俾你劇透左

盲
唔識加密

好似係末日時，計埋電影就數暴le

隱瞞之事
覺得有個咁錫自己嘅老豆同埋將所有嘅唔開心都默默承受
個小朋友會好幸福
最後尾嗰度真係忍唔住喊咗
成世人大半生比咗自己個女但係到頭來連自己個女係邊個

最初也是最後的喜歡

未聞花名 Angel Beat

妖尾 天狼島
海刷王 頂上戰爭

地錯同re0

少女終末旅行

k-on
重未試過睇野睇到喊
但係k-on睇兩次喊兩次

有聲

認真鬼滅之刃電影

點解會有30個負皮咁多

One Piece 蛋糕島
山冶企喺屋外畀條3眼女撚 畀條女撚到喊嗰下我都哭撚咗

遊戲人生

平手

Crossgame 動畫
加旋朋友是外傳漫畫

好似係青春豬頭少年

CLANNAD都好正
不過唔知點解對AIR特別有感覺

One piece

jo7

如果邊套最新嘅都係南極

但講近期睇嘅話，應該就係前排翻睇嘅幸運四葉草

麻枝就係要咁先好睇，比兩季佢打捧球，比兩季佢入正題。而家佢啲動作不知所謂，得個一季都講4季內容

Key3神作我最睇唔明air，不過佢首歌好正

最近係排球少年
好似差唔多集集都總有個催淚位

再對上就係Free!

火影
鳴人個老母就死前個段囑咐
父母對子女個種最簡單最細微但最真心的愛
喊到仆街

3套都咁鍾意

佢集數太少 好多野都無講到
玩GAME會好啲

Aサイズ クラスメイト

最新嗰套都係南極，
如果計翻睇就櫻花莊，
電影就no game no life zero

zero

銀魂完結篇：永遠的萬事屋

金田一少年事件薄,兇手講故仔點解要殺人.
最記得怪盜紳仕殺人事件,和泉櫻臨死向金田一一示愛唔到就斷氣死咗.

火影忍者

計返最近既時間就 紫羅蘭先，跟住朝花夕誓，四月，再之後已經返返去未聞花名既年代

Air

jojo part 5

最後幾集，真係好撚柒熱血

神童真男人

妖精之旋律

唔記得係咪對上一套

未聞花名
首ED secret base真係不得了

Lock on lock on lock on...

自來也死 之後嗚人食孖條個幕

Violet evergarden 阿An個集

諗起就自動眼濕濕
個段真係寫得好好，睇完記憶好深刻
睇到喊嘅動畫有好多，但事後諗返起都想流眼淚嘅好似係得呢段

相聚一刻
人物感情描寫得好細膩
睇住五代嘅成長好感動

月島果吓真係

gundam build divers rerise ep20

Eve

細個睇寵物小精靈，個集武藏要放生毒粉蝶，喊到仆街

火箭兵團放生嗰幾集都勁感人，風鈴鈴嗰集我喊到痴線

睇一集喊一集

鼠鼠咩!

可能我ON9 完全代入唔到戰鬥機器嘅思想

最初唔明佢都好正常
睇呢套就係睇佢由戰鬥機器變返做一個人

上一套 仲要動漫的話係呢個啦

omg deca dence正啊

唔係好耐 巨人第一集

紫羅蘭永恒花園

冇人講依兩套

當我被推介邊套邊套話會睇到喊的動畫，然後本住為喊而睇的心態去睇，結果冇喊到⋯⋯就會覺得感覺不良好，好似決少咗D野，不過都會感動到的

鐵血的孤兒
唔好再迫害團長
他們只是小孩子

我又咁睇，其實都不失為一件好事，睇到喊或多或少其實都係因為對於個經歷/故事有共鳴，可能係個故事唔夠班畀唔到代入感你，又或者你嘅人生其實相當美滿，唔需要係虛構嘅故事中得到心靈嘅補償。。。。。放鬆心情欣賞每套動畫啦，不必著意尋佳景，自有奇逢應早春

對上次喊係 數碼暴碼劇場版Last Evolution
亞古獸同加布獸消失果一幕

潮與虎

天降2季？

好似係東京地震8.0
中間可能有睇其他動畫睇到喊，但無印象

Dr stone有喊點咩
淨係覺得套野好好笑

播碟個度 好少喺動畫聽到英文歌 同埋科學真好

奮進人 打 腦無

月光條例 魔偶馬戲團

紫羅蘭電影版
尤其細路果段
自尊和友情 互相矛盾
書信和電話 科技優劣

睇到當時傳達感情方法同現家比真係差好遠
因為電子科技令到現家啲感情好似過眼雲煙
現家啲人冇辦法珍惜感情 冇左就搵下一個

reLife

佢有集係講阿媽寫信比個女
嗰集真係頭廿分鐘都冇感覺
一播ED之後眼淚零秒湧出

東京殘響
「請記得我們存在過。」

唔知點解淨係喊到幫同學寫信比呀哥𠴱集
𠴱集封信好短好簡潔 但好中重點

其實啱呀 所以反而想開個post 問
邊啲其他人話會喊到收唔到聲嘅動漫反而自己睇𠴱時冇喊到

gchi

進巨，當你認真睇再夾埋op/同埋第三季最後一個Ed同op,真係會喊

我睇動畫 好少因為愛情或者生離死別呢啲而喊 代入唔到
但我睇過一套叫 "方舟救世主"
係怪物彈珠外傳(日本界Marvel Universe)其中一篇
我咁大個仔唯一套 可以令我睇到眼淚流晒出嚟嘅動畫
其中個幕就係 主角諾亞見到XX本記事簿
發現XX一直幫自己扣分 覺得自己一直都好無用
跟住諾亞話XX有幫過邊個邊個 又救過邊個邊個
一分一分咁幫XX加返上去 就開始喊出嚟

本身冷門野嚟 係官網自己做埋多國字幕同免費 我先睇下咁

白箱就完全冇愛情或者生離死
比宇遙集集都可以喊

起歌果下

唔計電影，應該係白箱，想做聲優個女主個幕

尼套咩黎？

四月是你的謊言

Banana fish
Ash

炎柱

deca-dence最後一集

Last evolution

One piece sabo 回憶

比宇宙更遠 - 差唔多集集都喊，email同絕交果集喊到pk

紫羅蘭 - 部分集數都眼濕濕，老母寫信同外傳喊到豬頭咁

未聞花名 - 聽到首歌就開始濕

道別的早晨…(朝花夕誓) - 結尾喊

四月- 眼濕濕但未到喊嘅程度

Angel beat - 睇之前已經比人劇透左所以冇喊過

last evolution - 童年回憶，喊爆

另外睇熱血番好多時候都比人燃到眼濕濕

媽媽寫信俾女
作家寫舞台劇
電影原創 傾電話個下

全部都哭能到收不到聲

媽媽寫信俾女係一開始零feel
一開始讀信眼淚零秒湧出

K-on 唱相遇天使個一刻 真心頂唔順喊左